共產黨：若英國允港人建流亡議會 兩國外交系數必現赤字 兩國埋檯傾傾好不？

劉曉明指若英國允港人建「流亡議會」 將嚴重破壞兩國關係

中國駐英大使劉曉明指，如果英國允許在當地的香港人建立所謂「流亡議會」，將是大錯特錯，為中英關係製造新的嚴重障礙。

劉曉明指，這樣的組織，是以破壞一國兩制、分裂中國和推動「香港獨立」為目的的反華組織，如果英國允許這些人建立所謂「流亡議會」，將嚴重違反尊重國家主權和領土完整的國際關係基本準則，嚴重破壞中英互信，嚴重破壞兩國關係。他說已多次奉勸英方，不要一意孤行、挑戰中國主權、支持反華勢力，否則中方必將予以堅決回擊。

劉曉明接受《環球時報》訪問時又指，當前英國對華政策存在兩大赤字，即「認知赤字」和「信任赤字」，是當前中英關係的一個徵結，加強接觸和溝通是消除「赤字」的必經之路。

劉曉明說，中方對當前中英關係出現的困難和挫折感到痛心，當前中英關係正處於一個重要關口，英方應認真反思其對華態度和政策，中英關係「黃金時代」能否繼續，很大程度上取決於英方。

原文網址：

仲講黃金時代
瞓撚醒未

更加要搞了

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

入黎推下po
呢條戰線明明好值得討論

之前叫係你傾你唔理人，人地開行哂啲嘢仲會同你傾等鎖國啦，電話電腦用唔到連網都上唔到睇你點維穩

溝通？
英支聯合聲明

開口赤埋口赤 赤柬咩

中共愈唔想你做既野就愈正確

美國之前唔單只俾在美委內瑞拉人成立流亡政府
仲將委國在美資產凍結咗然後交俾流亡政府用

傾=要英國聽中国話
咁撚樣都叫傾

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

Fatfat迫不及待想玩玩了

海外議會/其他類似的名 搞唔搞得成
好反映英美對香港的支持力度

89年後 嚴家其，胡趙體系的人
想搞流亡政府，海外議會
美國都無理佢地

主因係覺得需要支持鄧小平果班人

英國係日落
但係中共而家連銀彈都唔冇
仲有乜好傾

中共又淆底喎

你估中共官有幾多萬億？

你已經撕爛晒基本法同中英聯合聲明啦

英國果時本意佢你唔好咁撚多手大家有錢齊齊搵
中國2008 年之前都配合
之後一直又呢樣果樣係撚咁搞
又唔知自己隻手又臭又冇撚用
搞到一鍋粥

最好就係你地班大陸仔死返過深圳河
做生意就做生意
咪撚搞香港咁多野

我日日都等緊共產黨回擊
點知日日都係得把口
你又幫英國人係中國度開返個流亡議會囉

咁佢扮反對，引你擁護得唔得？

英國都決意跟美國架啦.
大陸講咁多做乜9

敵人反對的。。。。。。

又責任全在_方

英： 香港
中： 唔傾
英：西藏
中：唔傾
英：咁你想傾乜
中：全面使用華為

美： 你地傾緊咩

睇黎中共好唔想大家搞流亡議會

去夏威夷果陣已經係咁, 話乜都有得傾, 結果乜都唔傾得, 全部terms都係favor中國, 美國既要求一樣都無

所以pompeo之後嬲撚到話中國既win win係they win twice, 中共講乜都咪撚柒信, 眼見先為真

雙嬴了

黃金時代？
被你毁咗啦一齊落地獄啦

全部野都係中国內政, 都唔知傾乜

你係英國既未來 洗撚傾
無左你佢就無將來

絕對要搞

有咩依郁 返黎接管權力

就算永遠無可能發生都好

泛民拒絕委任， 然後去英國搞海外議會
sorry, 我FF緊

次次同你傾嘅有邊次有好結果

嚴重破壞一份歷史文件？？？
我有冇聽錯

敵人反對的

雙贏=中國贏兩次

睇嚟收到風成事

佢twitter block左Benedict Rogers 就唔會赤字？

英國無法可依禁止喎

敵人反對了，又搵到攻擊點

睇完笑咗出聲
呢啲就係三軟三硬裡面嘅軟？

又系數又赤字 乜撚嘢中文嚟

當前中英關係正處於一個重要關口，英方應認真反思其對華態度和政策，中英關係「黃金時代」能否繼續，很大程度上取決於英方。

又係自己冇錯人哋錯晒

收皮啦垃圾支共

學97之前咁，搞個臨立會（英屬香港）
一攞返香港做行啲法例

紅色喺中國代表喜興
紅色代表前進，股市都係紅漲綠跌
所以應該要喜迎赤字

傾你老母咩

斷交啦, 唔好煩

埋檯打麻將都係你死我亡㗎啦on9
自己落地獄傾飽佢

當初邊個話聯合聲明係歷史文件
而家又傾？
萬一傾完簽返份備忘錄，又會話歷史文件？

外交關係變差味算囉。乜撚嘢叫做外交系數、赤化？股票咩屌你老母，蝗語真係又核突又難聽

傾？傾你老母啦！中英談判完咪歴史文件囉仲傾？

老毛呢句野真係冇錯

中方侵犯時：中英聯合聲明已經係歷史文件
中方被侵犯時：違犯中英聯合聲明

又官方認證 春袋發現

如果真係總辭英國gogogo

黃昏時代就有

講嘢真係好撚唔科學

正呀，快啲做啦

係一定係要搞！！！！！

真正民意授權的議會！

唔好做中共非法議員

泛民你今次好戲俾我地睇

覺唔覺 搞議會既 帖 好快俾人洗走曬？

係咪想主動脫交

岩喎

真係未訓醒，而且 成個達賴喇嘛流亡政府係印度，幾時炸印‘度？

同你傾要你守約就乜春都歷史文件無效力無撚用，仲傾黎把撚咩

會唔會之後總辭都無人再提

同共產黨傾要用行動黎傾

總辭都好快洗走左
明明係最重要既野，但永遠沉底

中國人嘅傾：你靠我地做生意 無我地你食屎啦 咁而家聽話未？

欺善怕惡

根本要大番佢轉頭

但泛民主派無骨氣，咁多年都俾佢食住

財政就有「赤字」姐

乜9信任認知「赤字」 共匪搞到啲中文柒到

第一次聽到外交系數 sorry我見識少

有錢咪傾

海外港獨運動

唔怪之得我喺屌世柒個post
留完言話總辭完要去成立海外議會

個post立即喺熱門消失咗⋯⋯

我反而覺得總辭係d PR格硬攪
但如果總辭加流亡議會 反而會令d PR連提都唔取提

申利 唔支持無考過未來嘅總辭
支持總辭去英國

敵人反對

共產黨成日話傾 但又半步都唔讓
傾乜撚？

196×年火燒英使館單嘢有冇叫人傾？

我係總辭post 一講總辭去英國都變左最後一個comment

Exactly 佢哋無諗過
彭定康會用海牙法庭戰線

三軟三硬喎
唔係對西方要軟咩

睇嚟我哋嘅意見都撃中要害

做乜今次唔話人干涉內政？

革命天書

支那玩出禍

咪撚縮啊支共

班PR應該依家問緊上面點搞

敵人反對

我擁護

what is 外交系數？

唔會啦
佢都要比支那人打到飛機先得

奸有奸輸
原本香港人仲喺度拗緊留唔留任
俾佢哋push兩push
我哋唯有諗多幾步

不愧為加速師

打h game？好感度負分

我隻隻字都識, 但係痴埋一齊就唔撚明佢講咩,
啊小明啲中共語文文化, 係得佢地先明,
最重要係, 又話中英聯合聲明係歷史文件,
做咩英國佬要同你有良好外交關係,
你支共都單方面破裂關係啦,
DLLM

西藏有無屬於過天竹？
如果前宗主國認咗黎個議會，姐係香港果個人大議會係西方眼中就係唔合法。
流亡議會有好多野可以做到，例如可以用香港個名向外國政府借錢，又或者請求國際出軍隊解放香港，你懂的

泛民有咁既膽色就好

要睇講果個係咩位囉
咁大粒講嘅好難唔係佢真實立場呱

佢係中英關係嘅官方代表
引你入局應該用非官方代表講呱

而且佢係反英方，唔係反港人
反英方，引英方引局？
反港人，引港人引局？
反英方，引港人引局？

仲有點解佢係反英方而唔反港人？
值得深思

仲信你呀支共
而家就開始做海外議會喇
真正反映民意
你呢個垃圾會同人大冇分別

要破局就要議會戰線國際化！

你自己違約在先，傾你老母咩？

咁爽

開turbo大力宣傳
用民意挾住泛民先

嘩， 經典

推反聯合聲明當無仲事

人家國內事務管到上心口

吋過俄羅斯

連中共都覺得流亡議會work, 你地唔係同佢客氣呀ma

流亡議會無犯英國法例，英國點會唔容許

有膽色嘅咪去英國
無咪留香港
最緊要無論點決定都有諗點行下一步

其實 投票都係要你做4年
你做五年 有無問過我地

依家總辭，再去英國搞個影子議會

推

好奇怪，黎D咁嘅post 竟然上唔到熱門頭三

初選係一個有60萬民意基礎嘅選舉，贏咗嘅人有無諗過點樣利用黎個身份係國際空間游走？

啱，唔一定二元化
可以兩條戰線都打
反正就算各一半都做到效果

多謝提醒

原本係㗎
一到大家傾搞海外議會
就會消失⋯⋯

有方向了

你都話中英聯合聲明已經係歷史文件
仲有咩好傾?!

都on撚9
香港人去個度口頭建國都仲得啦 唔輪到英國佬管英國佬都唔想管 中共以為全世界政府都好似佢咁連人地D尿咩色都想管

凍結左遮仔會D錢
成110億都應該夠用好一排了
正正~!

敵人反對即係

《文匯報》頭版報導：「民間外交網絡」前發言人張崑陽已經離港前赴英國，將與羅冠聰會合，推動「流亡議會」。

文匯報：張崑陽已經離港前赴英國

流氓國家傾條撚？你會唔會同個生番談判？

正想話組成海外議會機會愈來愈大

美國有支持六四個班人，衹係後尾六四流亡議會自己勾結中國政府，協助中國偷渡客呃美國綠卡同美國國籍，仲奶共

很大程度上取決於英方

港人要建流亡議會

加埋DQ同辭職個班

由責任全在英方變咗很大程度上取決於英方

同呢啲土匪有乜好傾？傾完又唔守信用，一於對付佢，同佢脫勾，唔好以為世界冇支那唔掂，鎖國啦⋯⋯

Push, 唔好比D PR公司收黎個post皮

你將英國人有份簽名既國際條約當係condom, 依家同人講信任赤字, 支那以為全世界都同佢一樣咁撚無恥？

咁你仆咗Brendon Rogers做乜先

你回來你不回來 儘管天蹋下來
但仍然值得與你 沒錯過甚麼再分開

push

Aggr

責任全在__方

推，咪諗住冷處理呀！

索性喺啲熱門post都提吓海外議會
睇吓PR可以點做

同支那狗有咩好傾
支那狗不嬲欺善怕惡
打鳩佢就會驚

好期待英女王有日會出聲

有冇人有流亡議會的用處整合

拋磚：
流亡議會/政府，先可以接觸到外國，先有發言權。
仲有捐錢可以全球性，星火612遲早比狗充公

當初中方話中英聯合聲明係廢紙，不是早已赤字咩？

屌

宜家咪又係美國面前縮

口交部

中共柒中共閪驚了

支持

拎條過時條約來傾？咁我都拎南京條約來傾啦。

你本身都唔跟規矩, 仲同你傾咩生意?

支那人成日隨地出金, 咪黃金時代

用以讀不回呢招就夠，英國繼續做

打落水狗

講緊中文？

赤字形容關係真係第一次聽

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

無錯，不過今次有D唔同，我地真係要搞黎個流亡議會

石頭同腳

WIN WIN = 中國贏兩次
睬你有味

Psuh

PR負皮我get，不過點解正皮都係得咁少？

宜家係邊撚個嚴重破壞香港呀屌你老母支共

總辭去英國成立流亡議會啱數喎

把撚咩 傾完過幾日就歷史文件啦

多謝教路

Push

收皮啦共產黨